有冇巴絲打夾Android 九方？

請問bro 個app 叫咩名，可唔可以post多次

九方都要夾
你老婆比埋我夾好唔好

學速成好過啦 打咩九方呀
返工都要求速成 倉頡 拼音

學倉頡啦，一生受用

國語拼音啦，第時有用

學粵拼啦

手機筆劃咁撚易都要九方？
利申pc q9撚

hok jyut ping laa

想問吓各位連登仔會唔會買iPhone12？

倉頡電話其實冇咩優勢

利申倉頡丁丁

我電話都係打倉頡